Ake原本係車狗球員?

唔撚係掛

車唔賣垃圾